Grad din 買裙一問🙆🏻

絲打我打算上網買grad din裙

研究緊Zalora定Asos好d

有無絲打係依兩間買過裙可以比下意見

push 有無人可以幫幫手解答一下

著得上身好睇咪得囉

摟屌裙for sure

老老實實 去鋪頭買好d
上網買咗唔岩 你仲夠唔夠時間再搵過

唔洗去淘寶唔洗去深水埗去肥仔開倉啦

我係asos買

唔辛苦咩

去銅鑼灣地帶啦 我個條買啦
asos個d得model先著得靚 買番黎自己著係另一回事
中過唔少伏

是9但喇，靚既著咩都靚

真係要試過先知好唔好睇

Zalora
上年買左條 質量幾好
係今年睇返覺得個款柒

比意見你 你skip我

要試上身，唔好亂買

點解唔搵師姐買二手衫？
又平又唔怕買左件柒衫

要買就買條靚少少，２千鬆啲就OK，又唔係著一次

你啲自以爲好笑既垃圾留言想人點應你

我上年係bread n butter買
得閒可以去睇下
本身想係asos買但係冇得試又好似差咁啲野

有冇上PROMGIRL睇過，平靚正，而家有折

好驚個size返黎唔岩

搵下先 唔該晒

右邊摩牙

其實無諗過甘暴露
始終Grad din既目的都唔係曬身材
不過都多謝你既相

就係因為兩間都係網上買，
所以睇下有無其他絲打有無買過既經驗

絲打我讀女校
唔想甘著成為大家既話題

好既 謝謝你
之前行過旺中，但係d鋪頭無得試

你覺得ok嗎？

好既 得閒去see see

多謝你甘讚我

我target係黑色
覺得黑色無死掛

h&m啦

又唔想太普通 同人撞裙就唔係幾好啦

咩事

個個都似你咁諗就唔會撞啦

死推爛夾都要推舊可憐既皮下脂肪上去

我見asos既裙都唔錯

不過學大家話 無得試真係唔好

我瘦底 佢推薦我著UK 6

點揀好

冇人甘你老母
連登已死

因為我已經肯定有堆會甘做

唔係有心架對唔住
送返個 咁 比你
新入黎唔係好識規矩
放過我啦

可以試下租裙

有胸都唔會咁著
女校嘅嘢 你懂的

甘你老母

著校服去算啦

新入黎唔係幾識規矩
送返個 咁 比你
放過我啦

甘你老母 返5p啦

我見過成千蚊租4日

都話新入黎囉
放過我好嗎

其實我真係新入黎所以唔識規矩
送幾個 咁 咁 咁 咁 咁 比返大家
我地返返去講grad din裙好唔好

女校著旗袍去算啦

依個都可以考慮一下

大家覺得依個如何

我得162 唔算高

質素呀唔係質量。

自貼先啦, 豬西咁嘅樣就唔好嘥錢

食餐飯姐 你估去做雞咩

一黎唔想做好突出嗰d人
二黎因為grad din嗰日應該要幫手搬搬抬抬，
驚著太暴露或者性感會走光
同埋我係嗰d有身材但係唔鐘意露嗰d人

by the way 我應該同model差唔多瘦

你依句講得幾啱 所以我ban左上面幾張相

c打洗唔洗我幫你眼揀？

我怕醜呀

懂不懂規矩 自貼
利申：絲

幫手上網揀都ok嘅

著校服算啦

用質素形容衫？
反到錯曬

甘你老母 你送十個咁俾我托咩mk妹

質地

我係zalora買 朋友讚靚
普通白色實冇死

都話唔係有心

甘左起碼3次都冇人出聲

皮膚白會唔會顯得個人仲白？
sorry我真係唔知自己講咩
你明唔明
好多謝你咁認真答我

我下面已經更正啦
討論grad din裙好嗎

甘

咁

女校就求其la 著俾個侍應睇咩

自貼留tg，大把人幫你揀

啱呀
所以都係想簡簡單單喺asos或者Zalora買條裙算
多謝你認真咁覆我 謝謝你

又一日巴打又嚟

其實我都係想問大家係兩間買野嘅經驗
揀裙已經有心水了謝謝喔

揀裙真係會1516 之後仲要襯鞋
我覺得唔會嘅 可能顯得你仲有氣質
不過我上年都有拎去改腰位 有時唔係真係好fit

好愛你呀絲打 你好認真咁覆我
我預budget 1000會唔會太少
包埋化妝品 鞋 袋 之類

佢嘅相都有參考價值嘅

你依個真係重點呀!!!!!!!!!
平時習慣素顏
完全唔識化妝呀
同學叫我跟youtuber學
大家有無咩好介紹

仲話人地反到錯晒
質你老母量咩 質素就質素 數量就數量
乜撚野係質量 講緊質素定數量?
讀好啲書啦

都係嗰句啦

多謝好多人比嘅意見

你地講嘅野對我黎講都好有用

同埋有好多人仲係鬧我冇用 咁

絲打我初黎報到 真係好對唔住呀我唔識規矩

我都好多謝你地提點我 我以後會小心

希望大家真係可以放過我

你地留言 我都會盡量覆

謝謝大家

第二張右邊磨牙

喂呀 依個唔係重點

臭g
淨著個bra實大把仔揾你影相啦

都話女校黎架囉
同埋我唔想突出 追post可以嗎

我本來都唔諗住摟屌裙，目標係長裙感覺大氣d 但係永遠都事與願違就係搵唔啱
結果係二手店唔洗100蚊港紙屌咗條摟屌裙（係美國買）
返黎graddin大家激讚（背後聽番好多好評）真係好驚喜
有個frd係asos買咗條本來怕size唔啱但係出黎效果好好
zalora就大路d安全派
利申：上年graddin，女校

謝謝你喔 你都好認真覆我
咁依你經驗 你覺得皮膚白著黑定白好？

咁都唔係重點，咁咪係重點？
你以為呢到香討？

當年上zalora買因為好快送到 試完唔岩身仲有得退
不過宜家asos都方便咗好多 28日內可以去7-11退
一次過訂幾條 唔岩個啲退晒佢 唔洗晒時間再等下一條裙到
如果買啲大牌子eg River Island呢啲就好似zalora asos都有 你比較下價錢同送貨時間再決定啦

鞋呢啲買淨色簡單款就得 起碼第日著得番

化妝真係好淡就夠（除非你化開妝）
唔係我驚你第日睇相後悔
我睇過youtuber tlt條grad din片都覺得對中學雞嚟講太濃

黑啦，白皮膚白裙送殯咩

咁你慢慢問 我唔阻你

好啦 謝謝你

我見好多人話佢本身Asos牌子唔好
但係好多我覺得ok都係佢牌子

第一張左邊more

上次去ball係上asos買 見到條岩心水又咁啱sale緊嘅就買咗 好彩啱著 想唔同人撞款就asos啦 zalora 80%會撞

其實我都覺第二張右邊個女仔幾靚

謝謝你喔 絲來的？

我個陣都冇考慮zalora asos自己brand啲款 驚好劣
如果你有時間可以一試 唔岩最多咪refund

我講第一張左邊

500買裙 依個budget係咪太少

係
我啱啱都係asos睇中咗幾條
可以tg交流下

我都agger黑 有個frd著黑好型（不過唔係裙係連身短褲
我一開始就唔身黑白因為我唔鍾意同人撞
我買個條係淺藍色嘅

平時著衫都著慣黑白
見到有師姐上年著紅色我嚇親

其實差唔多喇 講真都係著一晚
除非你買到條第日formal event都會著得到嘅

唔好著到咁誇張就得
著得太誇張 成件事會變得好柒

奇怪一問 比負評係咪我之前用 甘 唔係 咁

所以都係簡單pattern算 唔會露太多

我都係黑白灰人士
只係諗住graddin得一次想同其他人唔同d
你知啦女校就係有好多呢d「比賽」

係
本身有考慮過著靚d 但係嗰日要搬搬抬抬

男人老狗著咩裙呀

你講緊你？

唔可以到時先換衫咩

甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？？？甘甘甘甘？？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘你老母呀甘甘甘甘甘？？！！！甘甘甘甘甘甘甘甘？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘咁呀屌你老母？？？？甘甘甘甘甘？？！！！甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？？？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？！！！甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？！！！！！！甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？？？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？甘甘甘？甘甘甘甘甘甘甘甘？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？甘甘甘甘甘甘甘甘？？？甘甘甘甘甘甘甘？甘甘？甘甘甘甘甘甘甘甘甘你老母規律都識學咩人開ac？甘甘甘甘甘甘甘甘？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？甘甘甘？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？甘甘甘甘甘？？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？甘甘甘甘我甘你老母臭閪甘甘？？？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？？？？？甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？甘甘甘甘甘甘甘甘？甘甘甘甘？？？！！甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？甘甘甘甘甘？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？甘甘甘甘甘甘？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？？？？甘甘甘！甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？？甘甘甘甘甘甘甘！！！？？？甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘？？？？甘甘甘字都唔撚識寫就收檔啦八婆收兵閪

就算有得換衫 我換左都要搬搬抬抬

著校服咪算囉，之後影返張相上嚟啦

係咪要出返grad din著便服張圖比你

你隻手唔攰咩

有波有腳你著咩都好睇

好的好的

打返個咁字你又好撚攰？

重點好似係呢位絲想表達自己有身材同瘦過個model

Btw check pm 應該大把人想幫手

咁 我咪已經改正過囉
我上面已經講左 你要針對依點 我都無辦法架

我都講左唔係有心同對唔住

明名個重點係Zalora好定Asos好
比下意見姐

其實大家唔想比意見唔緊要

我無話大家一定要睇依個post/答關聯嘅野

但係我已經三番四次講過我唔係有心同對唔住，同埋我已經改正過

想個重點集中返去asos/zalora，大家幫幫手得唔得？

依個都幾好呀 幾大方得體

d正字撚成日為左一隻錯字騎劫post真係好煩

多謝你
第一次出post真係學左好多野
其實我真係唔係有心，
有人提點下都ok，
但係我覺得有d人講野唔好咁過分

梗係唔係啦 人地post架
我唔會咁有自信

我決定每打一個咁字會放大

唔想比人話我冇改過

有冇咁耐歷史呀張相？

返5p啦 黎連登做乜

決定著黑色裙嚕

如果有絲打仲有係Zalora/Asos買裙經驗，歡迎繼續分享

咁撚小學雞就死返5p啦
你慢慢放大你個咁字
再用幾個 搏下同情囉

你要咁樣講我都冇辦法

Asos你買自家野啊？

比你地鬧吓我中文差

🙆

揀左幾條裙都係佢自家

其他冇乜心水

唔知有冇get錯你意思

hi？

Zalora啦~唔岩咪退左佢

我係巴 買過佢d自家衫 覺得料麻麻地

你要靚一定要識得凸顯自己既優點
如果你背隻白滑既就著露背
腳長既就著短裙
腰幼既就揀收腰
大波既就揀低胸

千期唔好無果樣show果樣

你個意見都幾好我可以得閒去行吓
之前行過九龍灣emax（唔知係咪咁串）個outlet
但係見佢冇咩野睇

我一千內搞掂 對鞋係減價個陣買
化妝品就用開架 普通淡淡地

甘甘甘甘甘你老母

問男朋友會唔會更好 佢比較清楚你全身

啱呀 我都唔想凸顯自己嘅短處
但係我要搬搬抬抬，著密實d好似比較好

打就企定啦，條氣唔順咁

料其他我唔太怕 都係著得一日姐
比較驚size唔啱

唔係好明

[img]
[/img]

旺中買鞋ok嗎

馬尾

對唔住

你已經比佢吸引左

ok wor

走啦屌你老母5p 狗

旗袍岩身真係好正
一定可以鶴立雞群

點解你會有咁多相

我屌你老母你讀過書未？
質素唔可以形容衫？你知唔知乜嘢係質素，乜嘢係質量？

但係上年見過一堆師姐著

第一張左邊似我揀嗰條
幾ok呀

因為我熱愛時裝

唉 budget有限 都係同旗袍無緣啦

旗袍 好蝦人著

失敗:

會，最少2000

旗袍出租店「 嫣裳記 」$380租全日包髮型設計！孖閨密遊中環

化個底妝，遮左黑眼圈，腮紅(有少少氣息就可以)，搽多個唇膏已經好夠好得體

圖一右邊做咗差婆

咁都似知客
佢有胸先Lon得起件旗袍

一定要去試
我grad din裙係Zalora買
兩件都大 其中一件著咗跌落嚟
不過係多款揀嘅

我睇過 不過係還嘅時間唔係幾啱

咁恐怖

唔好太暴露 會好俗 帶clutch
上網睇下人地啲prom dress參考下
我都想快啲畢業

係

On9, 你係靚既就咁one piece 修身裙搞掂啦，樣衰既就唔好著到雀咁，醜人多八怪

Asos常客
當年條grad din裙都係asos訂
買咗咁多次 淨係中過一次伏
通常你跟asos size chart都唔會差太多
不過你可以再上條裙個brand嘅網再睇一次 咁就9成無伏

但因為asos/zalora無得試
你要清楚自己身型嘅優缺點
再諗下咩裙可以揚長補短先好買
如果你身型同asos model差唔多 咁其實好多裙都Ok
我個人幾鍾意chi chi london/vesper/jarlo
Chi chi london少女風
Vesper就女人味啲
Jarlo長裙好靚
between, 你預用$800會好啲

化妝就淡妝啦 好多同學嗰次化到好似自己結婚咁
濃妝呀又假眼睫毛
簡單修下同畫下眉 遮一遮暇 少少唇膏胭脂已經好夠
十幾歲唔好搞咁多嘢 否則第時會後悔

係 身材同你本身個樣/氣質先係最重要
好多人著到勁味濃
同埋上面啲旗袍一睇就知cheap嘢 著到好無氣質

多謝你呀

如果到時個碼差啲就叫人改 所以唔好買得太遲

6月頭grad din 而家買會唔會太遲

應該都ok嘅 你驚咪加300蚊asos express
asos正路一個禮拜就到
btw zalora 有chi chi london 你可以兩邊都睇
zalora會送得快啲

我意思係如果個brand喺zalora 同asos都有
就喺zalora訂

買鞋喺Oriental Traffic買啦
啲款幾靚又唔貴
當年grad din買左對鞋到依家都仲著緊

咁我又唔清楚 我係尖東買
唔好買太高 要試耐d

zalora買啦 驚嘅可以買定幾款唔同size黎試
一個月之內有得任退

男人老狗著裙